[行動] 與其跳閘，我寧願罷搭

1. 唔撚安全(無論係性命定法律責任)
2. 唔撚信得過
3. 好撚易送頭

我寧願轉十幾條巴士線都唔會再搭黨鐵

全民罷搭！！！

自推十次

1/10

2/10

3/10

4/10

已罷搭

真係無辦法就跳閘

5/10

推

6/10

7/10

呢世都唔好搭 唔做正契弟

8/10

全城開twitter account，將#chinazi推上worldwide trends!!!

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

今天第一日試罷撘，已成功 寧願比多少少錢，行多幾步撘巴士

平時用癈腦八達通la , $2 四圍去,
發夢時期先用其他

仲係黨鐵嘅一日我都唔撚搭
得未？

9/10

10/10

ON9 跳閘你都驚不如死撚左佢
時代革命 成個夏天最大既笑話

係咪唔洗長者卡都買到？

惡撚到你

唔明點解跳閘
應該係戒甩對黨鐵既依賴

跳都係一種不合作運動，塞多啲人啲藍撚仲無份搭要等tim

同問

Repect 各有各做法

你覺得係驚跳閘
定係驚搭搭下死撚咗都唔知咩事？

用下腦

走啦殺人兇手
唔歡迎你啊

用下腦啦 你搭任何交通工具都可以搭搭下死撚左
跳閘係一個最容易最低門檻既全民不合作同表態
你跳閘都未做到 就唔好FF咁多野

而且如果黨鐵直接收皮 根本係好事
因為黨鐵收皮=全民被動3罷

上返地面生活感覺好唔同！

睇準時間上車仲快過搭黨鐵！

逐步罷搭緊
利申
逼住要搭嗰陣我係會跳閘
只係覺得我地應該有骨風啲，全面脫離黨鐵

咁拒搭黨鐵係咪就有錯?

想問跳完走咗，佢會唔會跟cam揾翻你？今日見到有站啲人補飛，補完又唔會捉啊？

點解跳完閘又補飛

直接去買就得 唔洗要咩身份證
如果問起 話幫呀婆買囉
利申朋友早兩日試左

你太多蝦喇，我俾三隻你
蝦 蝦 蝦

我想問跳閘有幾唔安全？如果連跳閘都驚 覺得咁危險 不如都係匿埋係屋企 唔好出街啦

咁你唔好叫自己做示威者 叫做示弱者

好危險
乘客俾人打仲讚打人嘅人

各自爬山啦

呢排跳成點

得啦 各有各做
我有我跳
你有你搭其他
唔明點解咁都要出個post
你自己唔敢唔代表其他人唔敢

抵制地鐵商場，唔響入面消費，攻擊地鐵租金收入，先係割地鐵忽肉。

因為我覺得除咗要影響收入外
降低乘客量、減少香港人對鐵嘅依賴都好重要
而宜家係個好時機去改變

同意，仲有唔好幫襯佢地站內舖頭

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

跳閘係抗議